點解香港人個個都閪口閪面

落街行一轉、搭巴士/地鐵果陣個個都好似食左屎咁樣

你比錢我咪對你笑兩下

咁你而家想點撚樣呀？ 係街亂笑又比人話精神病，唔笑又比人話閪面。
屌你老母！

日日返工返學攰到成隻狗咁
對住啲客同老細又要烚熟狗頭
放工時間仲對住啲街外人笑笑口

你弱智嫁？24小時笑笑口對住人？

一係痴線 一係智障 先會無喇喇係街傻笑

個個都攰到死,

自己無表情放鬆下又得罪你呀

樓豬一係五毛 一係智障

下下搭車都見到d撚樣迫住入黎
打尖上車 撞撚到你對唔住都無句
你想我點樣笑

無端端笑乜春 樓主智障人士？

香港人行路鳩下鳩下咁
搭地鐵又唔識搭
尤其班死廢老 行路又慢塞住晒
搭地鐵又鬼咁快衝上去 唔識讓人落車
見到都炆

太迫喇
街都唔想出

個個都閪面 唔請個個都想閪面咩

成街支那人，我就笑唔出啦

應該係

不嬲保持笑容
上面班人好慘

會笑果啲我諗都係痴撚左線

Countries to the left of the red line consider smiling people to be significantly less intelligent than non-smiling individuals; those to the right are the opposite.

or 人生贏家

冇表情又比你話閪口閪面
笑又比你話傻閪 痴撚線

工時長，但人工低，閪返你面當發泄